家庭破碎 感覺亦失了蹤

補充返少少背景資料
20歲仔A0 我思考咗好耐
認為係父母影響我
自細就冇乜親威
媽咪係越南人 娘家係越南
老豆啲親威一年見一次
自細就冇俾人錫俾人關懷
老豆每晚十二點先番
番到黎我都訓咗
有時會扮訓 偷睇佢
媽咪都算盡量錫我
不過佢大部分時間都係番工
老豆係難民營見到我老母
就是是但但結咗婚
老豆鐘意賭錢長期冇錢
媽咪一開始唔人生路不熟

老豆鐘意賭錢長期冇錢
媽咪一開始人生路不熟
過得好慘！老豆又唔比家用
佢地之間有感情 但冇愛情
我童年幾乎都係同工人姐姐過(仲要成日轉)
父母成日

重開算

樓主，你有冇試過勸下你老豆戒賭啊？睇得出你都好為你媽咪諗，你可以等佢放左工之後陪佢多啲。加油啊

都仲有工人